[極危險]如果呢舊野落入暴徒手中仲得了嘅?

高空咁開火好易出事架嘛
反對暴力，支持成立獨立調查委員會

極危險，推到有人搵到點帶入香港再禁止呢件事發生

對警察叔叔好危險 會燒傷會死架嘛

推

唔好玩火 火唔好呀

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

痴線架咩 用愛與和平感化班警察哥哥一定得架

唔要再見到有警察比人打 同埋受傷呀下

睇黎毒撚冇人理

1499 USD

抵屌wo mavic都佢萬蚊部

會唔會被畜一野射落黎

如果數量夠多

又對空又對地咁燒

可以整到無限雞尾酒

[和理非3.0] 終局之戰,可以做咩?

買唔係問題
要諗下點用
因為我返一個月工都買唔到兩部

利益：非戰鬥人員
但有少少錢

係屋內控制可以嗎？

bbq透爐一定好快！！！！！一好天我就想去燒雞翼

發夢見到一架都夠，配合AD事前狂射油蛋